# DiceIsYourOwn

จงเขียนโปรแกรมเพื่อรับทิศทางการหมุนของลูกเต๋า แล้วคำนวนหาตำแหน่งสุดท้ายของลูกเต๋าและแสดงแต้มด้านบนของลูกเต๋า (Level 5)

กำหนดให้แต้มของลูกเต๋าเริ่มต้น

บน 1

หน้า 2

ซ้าย 3

หลัง 5

ขวา 4

ล่าง 6



##รูปแบบการหมุน ได้แก่

F - หมุนมาทางด้านหน้า (Forward)

B - หมุนไปทางด้านหลัง (Backward)

L - หมุนไปทางซ้าย (Left)

R - หมุนไปทางขวา (Right)

C - หมุนตามเข็มนาฬิกา (Clockwise)

D - หมุนทวนเข็มนาฬิกา (Counter clockwise)

##ข้อมูลนำเข้า
รูปแบบการหมุน

##ข้อมูลส่งออก
แต้มด้านหน้าของลูกเต๋า

##ตัวอย่าง

![Screenshot1](Screenshot1.png)

![Screenshot2](Screenshot2.png)

![Screenshot3](Screenshot3.png)